Tsla會係煙花燦爛中結束升勢

唔知今次Tsla造就幾多人係股海贏大錢

垃圾股 跌到零啦仆街
信徒無撚用 仲吹咩沽空機構都認輸搞唔掂

跌多100蚊啦，仲係+50%想入貨